hkcc retake

ECONOMICS D
MARKETING B
ACADEMIC ENGLISH C-
MATHEMATICS D+
CREATIVE AND CRITICAL THINKING B+
sem1暑假唔得閒,可唔可以year2暑假 retake返死左嗰D

ECONOMICS D
MARKETING B
ACADEMIC ENGLISH C-
MATHEMATICS D+
CREATIVE AND CRITICAL THINKING B+

有得俾你reg咩

Quit再入過會快d

quit吧

好叻仔

retake平啲

= = 讀書未必啱你

Hkcc都要retake不如唔好讀

樓主似係弱智

speed retake

改咗制之後 pass咗唔係冇得retake咩

Quit la

gg

quit 咗佢 去space讀啦 space有retake大法

你有咩唔係死左

咪就係死咗三科

cct唔識既做下多d題目 買本題集嚟做 邏輯嘢係考你諗得清唔清楚啫
marketing 純死背都夠你A+啦

quit左佢重讀

1068 C-咗

有撚

個frd又話拎D可以retake嘅但點都好過留係cc啦